尖沙嘴地鐵事件正能量集氣post

一人一句祝福，俾d正能量，希望咁多位受害者見到

祝佢地早日康復

Pish

Pishhhh

Pushhhhh

你地要堅強呀

俾多正能量!!!

俾d正能量

祝你地早日康復

希望危殆嘅傷者平安康復

叫我

係呀快手幫推

推

希望集齊d祝福

入黎唔推正撚樣

各位事主撐住

推囉....快D好返

連登仔

各位巴打請留低祝福

希望傷者早日康復 大步攬過

蘋果fb page好多人講到京萬紅呢支藥膏係世界級
希望推到比各傷者知道 買個希望都好